發覺只有老餅先會用倉頡/速成輸入法打字

我地後生仔女已經轉哂用狗話拼音輸入法

玩微信，飲喜茶，用淘寶

收皮啦屌你老母 奶共就奶共啦腥港人

死返大陸啦 死大陸仔

唔講咁多 負評 再見

呃負評？

叻

樓主666 skr

係咪仲有抖音未講？

老餅唔係應該用筆劃咩？

Sorry囉係老架啦